自認係肥既同我入黎！

一個人減好孤單，
入到運動場見個個咁fit，
自卑心起唔敢入去
如果有一班人一齊做運動就好了
想搵班人一齊減啊！！ ！！！！
利申: 走少肥

點樣可以肥得健康 ？

住邊頭

黃大仙啊巴打！
有興趣減？

絲打加油
我係死矮仔一個, 得161高
兩年幾前差唔多成80kg
跟住跑步減肥, 後期減少跑步, 開始做多d負重,
七個月內落番去57kg
依家一直都keep住依個重量, 有時上下1, 2kg到
有肌肉, 有6 pack, 雖然依然都係咁撚矮

有呀 但住港島 唔就腳

巴打你幾時開始想減的？

勵志
你係天生定後天肥？

由飲食開始先啦
做完運動食返咁多都係無用

我都想減

加油 我都減緊

我都係黃大仙 好想成功減到

知啦知啦，但做運動都緊要啊

一齊減啊！巴打想點減法

咁岩啦！聽絲打咁講好似失敗過好多次咁 ？

求教學

加油， 堅持勝於一切

睇你個名你應該堅持左好耐

講減肥講左幾年 每次都堅持唔到

我明白，我都係
你係咩事先想減？

我好想減 減到自己想望鏡為止
好撚自卑 肥咗20年咁滯 之後就成日凝住另一半會唔要我
之前試過節食+運動減肥 減咗16lbs 但之後逼住停

前者可能食得太撚少 甩好多頭髮 個頭好明顯薄咗好多
之後有試過食返多啲 但係個肚成日都裝唔到嘢咁 作悶作悶咁 我唔識形容

後者進展良好 點知要食a酸 一做劇烈運動啲皮紅撚晒 feel到好似俾針吉

見到周街靚女長腿fingfing真係好唔開心
唉 肥係原罪我知 更何況係肥婆 但我自問真係用盡晒辦法
我身體真心差到on9 而家仲要加多隻荷爾蒙藥
屌佢老母 陣間又食撚到再腫啲

其實有人一齊跑步時間會過得快好多
一齊吹住水咁好快就跑到目標既距離

做咩要食荷爾蒙藥

之前睇婦科 佢話我啲經期有問題 之後就要食 攞嚟調經（應該係

冇人要

肥可以減！
但健康先最重要！！！
絲你減到頭髮都甩，
好擔心你健康啊！！！

重點係飲食 對女人黎講係勁難

我眼見好多大碼既人，無論男同女都好，都有另一半。
我開始係度諗，究竟自己做緊咩

何出此言

後天肥
想減肚
有冇巴打教下小弟

我有個朋友又係咁，佢d月經仲稀有過非洲d雨水，幾個月先黎1,2次。
BTW, 有冇講過咩事經期遲黎啊?

無計 鬼叫男人係視覺動物 佢話唔撚介意姐 無人唔想拖條靚女出街吖嘛

靜係個肚同塊面肥

都係離不開飲食同運動，
問題係一條友真係要好大意志力，
我成日都keep唔到
你後天搞咩黎

本身就話懷疑多囊性卵巢症 但係check極都無結論 我都好想知 屌

點先做到腳同手瘦，求教學

女人一般多社交活動呀嘛 成日甜品 又要食好野影相放ig 減肥真係飲食7 成 運動3 成
戒口係好講意志 係連雞皮 快餐都唔食

你好肥咩絲打 ？

本身唔算好肥
係之前中5中6 冇咩點郁
加埋又食多左野
搞左個肚仔出黎
應該算係中央肥胖?
btw 平時有做負重workout (本身都夠重)
跑步反而係呢幾個月先開始
平時出街唔飲甜野咁濟

170磅咁滯 你話呢絲打

170cm 10Xkg

冇節制飲食，平時都有做運動
但個人唔高又有啲肚覺得好難睇所以想減
一條友有時真係郁都懶

我7歲開始肥, keep住肥左十幾年
直至真係開始認真keep住做運動
不過我係好易就肥既人黎

唔好喊！！！！一齊減！！！！

不如同各位手足分享下，你做運動既經歷，有個借鑑嘛

應該點減,平時一個星期都係做一日運動

肥瓜
瘦左冇人要起碼有人覺得可憐,肥婆冇人要會俾人話抵死

你都覺呢！！！一條友真心頹到畢！
一班人一齊keep先有動力

都係果句 控制飲食已經差好遠
出街食飯 凍檸茶走甜

你幾高啊奶奶？

為仔減不如為健康，起碼減左一定有健康，
但減左都不見得有仔，好多瘦都a0.

160 上身一般 下身美國肥婆屎忽

尋日見到

一日好似少左d喎
你係唔得閒定好似我咁自卑唔敢一人跑 ？

176cm 84kg減到75 但比人感覺都係死肥仔一個

仲要好毒

同我一樣都係大碼
你依加仲有冇減啊？

一個人跑好悶,寧願喺屋企打機好過

仲有戒零食

天生肥
肥到愈黎愈自卑，覺得自己因為肥所以無朋友
仲要矮，買M碼衫會過長又顯到勁大件
今日忍唔住又去買咗兩個月減肥藥
跑極步都喘，慢跑40分鐘都keep唔倒

減左差不多10KG 咁勁啊你
咁你自己點睇自己先？

不如一齊開個group一齊減啊

運動嗰個唔許可 游水都唔得 因為我生腫瘤 要包嘢
所以淨係節食 唔飲甜嘢 多菜冇肉（除咗一星期一次食水餃）無澱粉質

都叫keep到30分鐘啊
但你都買到M碼，都唔係幾大碼姐

腫瘤 邊個位啊 奶奶你做咩事咁多病痛

肥婆 有去康文署 gym gym

可以呀

咁夠薑啊你
有冇人望？

腋下 兩邊都有 會流膿
我都好想知 痴撚晒線 駁住病 人哋唔知以為肥婆搵藉口繼續食肉
屌佢老母 我食藥多過食肉

我攞咗之後9縮

160 由62kg 減到53kg
用左大半年時間 每日做20分鐘運動 每朝食specialK
最近開始戒澱粉質 目標最少減多5kg

每日都減緊肥
維持左4年
通常夜晚唔食飯
其實冇乜分別

真心問160cm 48kg 算唔算肥？

you fuckin kiddin me sis

我都係聽歌沈醉係自己世界做帶氧
負重怕柒唔敢做 要有人陪

唔好玩啦

快啲離開呢個post

肥係邊？

A 一樣呀

除左胸

世人對肥婆太多誤解了
DLLM, 好多瘦既hihi日L日都食炸脾！

specialK ？

自己計bmi啦

入康文唔係要考証咩 ？

我以前73kg 165高
用左半年減到58kg
一星期最少跑4日
每日一小時 不停跑
大約20多圈
不過因為成日唔熱身
整傷過條筋
仲好多時3餐都只吃麥片
減肥不嬲要拋開一切
而跑比人見到就跑早上
利申：男性

我都就黎170磅，愈減愈肥

絲打多謝你 我開心返好多 不如開tg傾 一個人真係好難支持落去

熱鬥jj
不過小心唔好咁搏，腳手尾好長

點解會咁 你點減法？

最緊要係毅力

總之都係要減😂小學開始肥到而家

多謝你，可惜我身體d朋友全部都瘦到竹咁
我155cm但131lbs
希望可以減到110

大學上過course 豁免上康文果個

我都減緊呀 開始左1個月 減左差唔多30磅 一個星期跑四日加每日Home Gym 目標4月前減多20磅

粟米片呀 好憎食都要日日食
仲有飲減肥茶幫手

邊區 ching

好啊！但我要download番先，毒毒冇人搵冇開到

招人馬鞍山跑海濱 keep fit 連埋城門河

之前試過係直接喺學校做 嗰度陽剛味好重 啲肌肉佬成9日呻吟
成日顧住笑

沙田jj 收唔收

人比人真係比L死人
你BMI係正常喎，但重點係你點睇你自己先？

咩減肥茶！

小肥

你乾啪粟米片 ？

163高 150磅
想減25-30磅 希望3個月內減得幾多得幾多
而家有一星期跑3-4日 努力介口中

黃大仙
其實附近區都得，就大家

我得米五幾 但15*lb

Skinny mint
我係減到57開始飲 無乜副作用～

呻吟

覺得自己又肥又矮，仲要細個節食搞到平胸
樣又唔靚，有時俾人無意串兩句個心都好唔舒服

牛奶呀 紅色果d 無高鈣無低脂

正啊 十字牌一流

因為我本身太肥, 跑步肯定唔夠氣, 所以我由簡單既開始
一開始係踩單車機(set個難度做中至高), 一日踩30分鐘
依度講緊係有三百幾四百卡路里

大概三個月到, 我覺得自己體能好左, 體重又落番65kg
我就開始跑步
一開始我係用跑步機帶住我跑, set個速度做10kmph, 少少斜, 日日跑廿分鐘
過左個幾月之後開始加速加時, 變做日日半個鐘
跟住就開始有時跑下街, 有時跑步機,
如是者過多兩個月, 體重就落左去56,7kg
之後我就少做左帶氧, 開始跟人練下肌肉, 到依家都有成日workout

不過我果時其實減得太多, 如果我想練肌肉有好d效果, 應該係60kg到係最好
其實減肥唔難, 練肌肉亦唔難, 最重要真係個決心, 同埋要去嘗試下享受做運動既樂趣

btw日日跑步其實好傷膝頭, 我依家兩個膝頭都格格聲

你係Amazon 買？
好似幾貴咁

200磅死肥仔
一個星期有一兩日做運動 但飲食真係戒唔到

155cm131lbs
唔肥呀好正喎絲打
利申：紅巴

講下你平時食d咩
我之前都介唔到 但keep住同自己講 努力幾個月 仲有幾十年慢慢食

政府果啲仲好笑
啲廢叔呻吟到我忍唔住笑左出黎 本身已經聽緊歌

我地身形差不多喎
一齊努力呀呀呀呀

Skinny mint 官網買呀
之前做緊8折再8折 $500 28day package
其實呢d都係輔助 做運動最緊要
唔洗多 每日20分鐘夠提高新陳代謝

巴打一個月減10kg喎 點減

絲，雖然你BMI係正常，
但你內心，係同大部份大碼既人一樣，
都係自卑冇自信

我都係200磅死肥仔 但一個月減緊30磅 每日食烚雞胸意粉加菜 頭兩個星期係好難頂 但過左之後對其他野食 無咩食欲

兩個膝頭都格格聲
同你玩捉衣因一定win

加油 運動量慢慢加
我一開始係10分鐘 加到20分鐘
依家30分鐘其實都無問題 但無乜時間

如果有得食住好西咁減就好啦

切？

邊個唔想

中學以前我都係正常身形
入大學之後 成日出街食 生活無以前咁規律 加埋新陳代謝慢過青春期⋯⋯ 就變到依家咁
依家決心減肥 盡量食住家飯 (叫媽媽俾少飯) 同開始養成做運動既習慣
唔可以放棄自己呀
大家加油

其實老母喂咩都好影響減肥大計，
寫定個餐單比媽媽煮 ？

運動 節食 食減增增肌丸 但頭十幾日 都減左十幾磅D水份啦

多謝你

增肌丸 係咪同蛋白奶粉差不多？

減脂增肌丸 打錯

真嘅？上黎呢度有好多安慰

我食野成日唔戒口 所以就算做運動都冇乜輕過 有時打完拳會跑埋步 夏天又會去游水 依家得閒都會gym下 但磅數都好似差唔多 不過奇怪在於身邊有人話我瘦左好多 亦都有人話我冇咩變過
近排腳傷左要休息 加上唔開心食得好盡 又肥左 好返一定要認真戒口加運動！！
我自己本身好鐘意運動流汗 同埋每次差少少堅持埋落去嘅感覺 望住自己啲腹肌明顯左真係好有滿足感
但對腳就減極都好粗

我住彩虹 夜晚可以一齊跑

所以點解要一大班人一齊減，
就係咁解。

我依家減左五個月左右 減左10kg
卡住左 求教學
173cm 80kg

打拳
BTW,男仔唔係腳粗會比較好咩？

我係女

黃大仙喎！！
你又減緊啊？

無錯，唉
我有試過keep住跟網上面一個叫一休嘅人學做tabata
跟埋佢d飲食餐單，keep咗半年，落番128
但一鬆懈又打回原型，其實真係好灰
咩yanhee減肥藥都試過，係有用但勁辛苦
食到個人痴痴地

我會努力keep番慢跑，講開又2日無做運動唉

唔係我食睾酮(雄激素)絲唔岩食 蛋白靠飲食

可惜我住屯門

13x kg lm

我都想減肥丫🙈

膽粗粗開個左post,估唔到引左咁多大碼巴絲上黎，
我見大家反應都幾熱烈，
不如開個group？
有冇肥MEME留名一齊傾下減肥大計。
利申: 我稍候下載番個telegram, 再放個group line上黎

正常嫁 減肥會有停滯期 因為我重磅先未咁快到 個個人停滯期都唔同 KEEP住落去就減到 加油

唔好食減肥藥啦 傷身呀

我都係，點解仲係a0😭

住天水圍表示共勉之

減肥藥真係唔好食，
傷身又要錢，
不如留番d錢，
買好食加唔高卡路理既野食仲好

我一日食5餐都無重過 仲係過輕bmi17

不要再說了
成功減肥應該快過出pool

恭喜你，你可以按上一頁出番去了

申請咗健身證唔夠薑去 自卑到喊

我都試過，我明，我真係明，
成間健身室個個都fit到癲左，
再發現得我地自己d肉係鬆，
果一刻，我明白，我係時候要出番去

好似你個名咁

應該分減肥用同操肌用gym

試下由帶氧/普通機械做起
個啲易handle
再慢慢學用啞鈴啦
唔洗怕架 認真嘅人最吸引 加油！！！

bmi健康喎

可能人哋以前都係咁 努力返嚟呢
唔好咁自卑啦⋯⋯

聽日開始試食果隻Super model fit
見做緊買一送一加九折
應該無嘢掛響屈臣氏買，有副作用我告佢
如果有用同大家講
利申：我都係第一次試，非打手

但我俾人笑我手腳似蓮藕一節節呀。。。

i agree with you
你依加仲有冇去跑？

你個名

住得近喎

等你開telegram group

終訴有人應我想開，我幾驚得我一個人on膠膠自作多情一箱情願

終於

john

樓主如果跑既話會係邊度跑？ 我都係黃大仙人呀 諗住考完dse之後跑 好驚再唔減既話會嫁唔出

唔洗理佢地

等開tg group
話說有冇巴絲知道打拳減唔減到大脾同pat pat
因為我係呢2個位肥

從來冇跑
165cm 150lbs巴

減肥唔好睇磅數啦 兩個BMI一樣既人可以一個大隻佬一個肥佬 你想自己睇落靚d唔係淨係瘦應該睇body fat
女仔做下squat個d會令到patpat好睇好多 係大學gym rm成日見d大陸妹做d唔撚知咩既操肌組合 但佢地練到身型好好睇 上網搵下運動教學好過一味跑步咁悶仲好啦

利申 c級肥仔波

我都想學拳

塊面肥可以點減
不過認真，一個人要keep住做運動要好有決心同毅力先得
一班人做就有多D動力同開心D

我都想呀！！！

知唔知邊到學會平啲,窮學生冇咩錢

其實應該先減脂再做重訓定係同步？

一齊學呀 唔夠膽自己學

有巴打話過富德幾平

祝各位巴絲減肥成功 其實減肥最難係開頭 捱到半個月你已經成功左一半
利申 過來人 172cm 最重11xkg 用左4個月時間由93k減到66k

有冇咩心得分享下

我覺得最大難題係拒絕身邊朋友同家人的美食

唔係力威就ok了

最近忙project又整親隻腳完全冇做過運動
之前減左果啲又反彈返

不能認同更多，求一班陪我食菜飲水不掂油既同伴

你睇下啲線條幾靚

$500/4堂
$700/8堂
每堂1個鐘15分鐘
好似唔太貴

做下運動流下汗let get wet 啦

點解咁講

開group後強逼每人影曬3餐放上網

dse
比心機考好個試啊，盡力就可以了
唔好拉到自己咁行啊

我都想有人陪一齊減 肥左20年 但我觀塘區

負重跑步梅花間竹不間斷 只飲清水 出街食飯有汁走汁 有皮嘅自己搣走佢 夜晚烚菜+生果 早餐一定要食 同埋飲食定時

抵你瘦

喺唔喺有黃大仙減肥團？

Lm

堅持到半個月到一個月你就慣 慣左之後就好輕鬆

係咪有tg gp

留名 慈雲山人

喺啊 努力減緊
我可以嚟黃大仙跑完然後行番彩虹
基本上我而家有時間都會行番屋企
通常會尖咀行番彩虹 或者 油塘行番彩虹

我都好想減啊
0動力

我都等緊

Telegram group

想訓鳥

我之前減左十幾公斤度，但又肥返

我開咗喇

做住present等

你肯我唔驅 只接納男士 因為女人跑步好煩

唉屌，見到呢句真係好撚心酸
d人成日以為肥婆係放棄左自己 好撚核突
其實每日心入面都想減囉 減到先得
買個m記/杯麵都驚被人笑
我有小學開始朱奶都無飲過
anyways 各位絲打加油啊！！
我都11月到衣加減左10幾kg
68到衣加55
不過我好撚矮 先得155
所以仲減緊 打算去48
一齊屌打脂肪

讀咩呀

跑步加做gym

嘩勁

我啲肉勁鬆 同想減下肥
見過營養師話我肌肉比例得好少 叫啱啱合到格
依加keep住太空漫步機20-30分鐘 之後踩單車機15-20分鐘左右 一星期起碼兩日
想問下有冇用

食野方面就冇乜點戒口 盡量少糖 同埋想問下運動後肚餓可以食啲咩

絲打同我一樣
你點減嫁？

垃圾大學垃圾degree